# SOME DESCRIPTIVE TITLE
# Copyright (C) YEAR CoMaps
# This file is distributed under the same license as the CoMaps Website package.
# FIRST AUTHOR <EMAIL@ADDRESS>, YEAR.
#
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: CoMaps Website 1.0\n"
"Last-Translator: Supaplextw <supaplextw@noreply.codeberg.org>\n"
"Language-Team: Chinese (Traditional Han script) <https://translate.codeberg.org/projects/comaps/website/zh_Hant/>\n"
"Language: zh-Hant\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"
"X-Generator: Weblate 5.15.1\n"

#. type: Yaml Front Matter Hash Value: description
#: content/_index.md
#, no-wrap
msgid "Discover more of your journey - Powered by the community"
msgstr "旅程中更多探索 - 由社群提供支持"

#. type: Yaml Front Matter Hash Value: extra freedom description
#: content/_index.md
#, no-wrap
msgid "Discover your journey, navigate the world with privacy and community at the forefront."
msgstr "探索您的旅程，以隱私和社群為本，暢遊世界。"

#. type: Yaml Front Matter Hash Value: extra freedom title
#: content/_index.md
#, no-wrap
msgid "Freedom Is Here"
msgstr "自由在此"

#. type: Yaml Front Matter Hash Value: extra map description
#: content/_index.md
#, no-wrap
msgid "Community + Open Maps"
msgstr "社群 + 開放地圖"

#. type: Yaml Front Matter Hash Value: extra services items description
#: content/_index.md
#, no-wrap
msgid "Plan and navigate your trip abroad with just GPS, no need for mobile data. Search waypoints while on distant hiking trails or bike paths."
msgstr "只要 GPS 無需行動網路即可規劃和導航您的海外旅行，郊外遠足時仍可搜尋航點。"

#. type: Yaml Front Matter Hash Value: extra services items highlight text
#: content/_index.md
#, no-wrap
msgid "No internet needed"
msgstr "不用網路"

#. type: Yaml Front Matter Hash Value: extra services items title
#: content/_index.md
#, no-wrap
msgid "Offline Search and Route"
msgstr "離線搜尋與路線"

#. type: Yaml Front Matter Hash Value: extra services items description
#: content/_index.md
#, no-wrap
msgid "The app is designed with privacy in mind - does not identify people, does not track you, and does not collect any information. CoMaps was also audited by <span class=\"text-icon\"><svg viewBox=\"0 0 19 19\"><use href=\"#icon-exodus\"></use></svg> [Exodus](https://reports.exodus-privacy.eu.org/reports/app.comaps.google/latest/)."
msgstr ""

#. type: Yaml Front Matter Hash Value: extra services items highlight text
#: content/_index.md
#, no-wrap
msgid "Privacy by default"
msgstr "設計由隱私出發"

#. type: Yaml Front Matter Hash Value: extra services items title
#: content/_index.md
#, no-wrap
msgid "No Data Collection"
msgstr "不收集資料"

#. type: Yaml Front Matter Hash Value: extra services items description
#: content/_index.md
#, no-wrap
msgid "Efficiently uses the battery, doesn’t drain your battery like other navigation apps."
msgstr "電池效能最佳化，不會像其他導航應用那樣耗電。"

#. type: Yaml Front Matter Hash Value: extra services items highlight text
#: content/_index.md
#, no-wrap
msgid "Efficient battery use"
msgstr "電池效能最佳化"

#. type: Yaml Front Matter Hash Value: extra services items title
#: content/_index.md
#, no-wrap
msgid "Save Your Battery"
msgstr "節省電池電力"

#. type: Yaml Front Matter Hash Value: extra services items description
#: content/_index.md
#, fuzzy, no-wrap
#| msgid "People like you helped build the app by adding locations to <span class=\"text-icon\"><svg viewBox=\"0 0 19 19\"><use href=\"#icon-open-street-map\"></use></svg> [OpenStreetMap](https://openstreetmap.org)</span>, giving feedback on features, and contributing code on <span class=\"text-icon\"><svg viewbox=\"0 0 4.233 4.233\"> <use href=\"#icon-codeberg\"></use></svg> [Codeberg](https://codeberg.org/comaps)</span> in the open-source community."
msgid "People like you are helping build the app by adding locations to <span class=\"text-icon\"><svg viewBox=\"0 0 19 19\"><use href=\"#icon-open-street-map\"></use></svg> [OpenStreetMap](https://openstreetmap.org)</span>, giving feedback on features, and contributing code on <span class=\"text-icon\"><svg viewbox=\"0 0 4.233 4.233\"> <use href=\"#icon-codeberg\"></use></svg> [Codeberg](https://codeberg.org/comaps)</span> to create great maps together. The project is a fork of Organic Maps and Maps.Me, and driven by an open-source community."
msgstr "如同您一樣的使用者透過向 <span class=\"text-icon\"><svg viewBox=\"0 0 19 19\"><use href=\"#icon-open-street-map\"></use></svg> [OpenStreetMap](https://openstreetmap.org)</span> 添加地點、測試功能並提供回饋、無私地在 <span class=\"text-icon\"><svg viewbox=\"0 0 4.233 4.233\"> <use href=\"#icon-codeberg\"></use></svg> [Codeberg](https://codeberg.org/comaps)</span> 上的開源社群裡貢獻自己的編碼技能，協力開發了 CoMaps。"

#. type: Yaml Front Matter Hash Value: extra services items highlight text
#: content/_index.md
#, no-wrap
msgid "Free for everyone, Made with love"
msgstr "大家免費使用，用愛打造而成"

#. type: Yaml Front Matter Hash Value: extra services items title
#: content/_index.md
#, no-wrap
msgid "Free and Built by the Community"
msgstr "由社群合作創建的免費應用"

#. type: Yaml Front Matter Hash Value: title
#: content/_index.md
#, no-wrap
msgid "Hike, Bike, Drive Offline Navigate with Privacy"
msgstr "離線遠足、騎行、駕駛⸺隱私保護下的導航"

#. type: Yaml Front Matter Hash Value: title
#: content/news/_index.md
#, no-wrap
msgid "News and Releases"
msgstr "最新消息和推出"

#. type: Yaml Front Matter Hash Value: description
#: content/community/index.md
#, no-wrap
msgid "CoMaps is created and maintained by people like you"
msgstr "如同您一樣的人創建和維護着 CoMaps"

#. type: Hash Value: donate-description
#: content/community/index.md translations.yaml
#, no-wrap
msgid "The app runs on your donations, help improve it"
msgstr "本應用依靠您的贊助維持運作，請幫助改善它"

#. type: Hash Value: menu_donate
#: content/community/index.md content/donate/index.md translations.yaml
#, no-wrap
msgid "Donate"
msgstr "捐款贊助"

#. type: Yaml Front Matter Hash Value: extra features description
#: content/community/index.md
#, no-wrap
msgid "Report bugs, discuss idea, and propose features"
msgstr "報告功能問題、討論構想，並提出建議"

#. type: Yaml Front Matter Hash Value: extra features title
#: content/community/index.md
#, no-wrap
msgid "**Report** Bugs"
msgstr "**報告** 功能問題"

#. type: Yaml Front Matter Hash Value: extra features description
#: content/community/index.md
#, no-wrap
msgid "Develop new features, help fix bugs, and review code"
msgstr "開發新功能、幫忙修復錯誤，並檢閱程式碼"

#. type: Yaml Front Matter Hash Value: extra features title
#: content/community/index.md
#, no-wrap
msgid "**Develop** Functionality"
msgstr "**開發** 功能性"

#. type: Yaml Front Matter Hash Value: extra features description
#: content/community/index.md
#, no-wrap
msgid "Shape the direction of the product experience"
msgstr "塑造產品體驗的定位"

#. type: Yaml Front Matter Hash Value: extra features title
#: content/community/index.md
#, no-wrap
msgid "**Design** Interface"
msgstr "**設計** 介面"

#. type: Yaml Front Matter Hash Value: extra features description
#: content/community/index.md
#, no-wrap
msgid "Add translations to make it accessible for more people around the world"
msgstr "添加翻譯，走進世界各地"

#. type: Yaml Front Matter Hash Value: extra features title
#: content/community/index.md
#, no-wrap
msgid "**Translate** Text"
msgstr "**翻譯** 文本"

#. type: Yaml Front Matter Hash Value: extra features description
#: content/community/index.md
#, no-wrap
msgid "Add info about shops, points of interest, trails, and public transport to OpenStreetMap"
msgstr "在 OpenStreetMap 上添加有關商店、興趣點、路徑和大眾運輸的資訊"

#. type: Yaml Front Matter Hash Value: extra features title
#: content/community/index.md
#, no-wrap
msgid "**Add** Place Info"
msgstr "**添加** 位置資訊"

#. type: Yaml Front Matter Hash Value: extra features description
#: content/community/index.md
#, no-wrap
msgid "Help people use the app, and answer questions"
msgstr "協助他人掌握本應用，耐心回應社群的疑問"

#. type: Yaml Front Matter Hash Value: extra features title
#: content/community/index.md
#, no-wrap
msgid "**Help** Support"
msgstr "**說明** 支援"

#. type: Hash Value: menu_community
#: content/community/index.md translations.yaml
#, no-wrap
msgid "Community"
msgstr "社群"

#. type: Yaml Front Matter Hash Value: description
#: content/donate/index.md
#, no-wrap
msgid "Donate and create better maps together!"
msgstr "資助我們，一起繪製更優質的地圖！"

#. type: Yaml Front Matter Hash Value: extra donate info description
#: content/donate/index.md
#, no-wrap
msgid "Donate to keep the project running"
msgstr "您的捐款將會用來維護本專案"

#. type: Yaml Front Matter Hash Value: extra donate info title
#: content/donate/index.md
#, no-wrap
msgid "Created with love by enthusiast volunteers"
msgstr "這是一個由熱心志工用愛打造而成的應用"

#. type: Yaml Front Matter Hash Value: extra donate liberapay title
#: content/donate/index.md
#, no-wrap
msgid "Donate via Liberapay"
msgstr "使用 Liberapay 捐款"

#. type: Yaml Front Matter Hash Value: extra donate open_collective title
#: content/donate/index.md
#, no-wrap
msgid "Donate via Open Collective"
msgstr "使用 Open Collective 捐款"

#. type: Yaml Front Matter Hash Value: extra funding items text
#: content/donate/index.md
#, no-wrap
msgid "Currently there is no full time team who is working to develop new features and improve the service. To consistently move the product forward, a core team is needed."
msgstr "到目前為止，我們沒有一個致力於開發新功能和改進服務的全職團隊。然而，若要持續推動產品的發展，擁有一個核心團隊事關重大。"

#. type: Yaml Front Matter Hash Value: extra funding items title
#: content/donate/index.md
#, no-wrap
msgid "Developers"
msgstr "開發人員"

#. type: Yaml Front Matter Hash Value: extra funding items text
#: content/donate/index.md
#, fuzzy, no-wrap
#| msgid "We pay for fast servers, so anyone in the world can download free map data updates without delays. The maps data transfers are hundreds of terabytes monthly, and the amount is growing."
msgid "We have to keep up fast servers, so anyone in the world can download free map data updates without delays. These maps data transfers make up large, and growing, amounts of data each month."
msgstr "我們定期支付快速伺服器的費用，以便全世界任何人都可以無延遲地下載免費地圖資料更新。地圖資料傳輸量每月高達數百 TB，而且還在持續增加中。"

#. type: Yaml Front Matter Hash Value: extra funding items title
#: content/donate/index.md
#, no-wrap
msgid "Infrastructure"
msgstr "設施"

#. type: Yaml Front Matter Hash Value: extra funding items text
#: content/donate/index.md
#, no-wrap
msgid "User support, fixing bugs, and improving the stability of the app are our top priority. The list of requests and bug reports grows every day, and there are many support requests to respond to on the App Store, Google Play, and support emails."
msgstr "使用者支援、修正錯誤、提升應用穩定性是我們當前的首要任務。錯誤報告的數量與日俱增，而 App Store、Google Play 和客服信箱裡也有大量支援請求需要回覆。"

#. type: Yaml Front Matter Hash Value: title
#: content/donate/index.md content/support/_index.md
#, no-wrap
msgid "Support"
msgstr "支持我們"

#. type: Yaml Front Matter Hash Value: extra funding title
#: content/donate/index.md
#, no-wrap
msgid "How will funding be used?"
msgstr "資金用途？"

#. type: Yaml Front Matter Hash Value: extra info text
#: content/donate/index.md
#, no-wrap
msgid "We rely on your donations to keep CoMaps open and free"
msgstr "您的捐款對於維持本應用的開放性和免費性至關重要"

#. type: Yaml Front Matter Hash Value: extra info text
#: content/donate/index.md
#, no-wrap
msgid "We are a few enthusiasts contributing in our free time. We love what we do, and we love our users"
msgstr "我們是一小群愛好者，利用閒暇時間做貢獻，並為开发 CoMaps 自掏腰包。我們熱愛 CoMaps，也熱愛 CoMaps 的使用者"

#. type: Yaml Front Matter Hash Value: extra info text
#: content/donate/index.md
#, no-wrap
msgid "With your support, we are working toward privacy-focused map navigation that is the preferred choice on the market"
msgstr "在您的支持下，我們正在努力開發注重隱私的地圖導航，成為市場的領導者"

#. type: Yaml Front Matter Hash Value: description
#: content/support/_index.md
#, no-wrap
msgid "Need assistance? Search for answers to common questions. Get the support you need and connect with others in the community for help."
msgstr "需要協助嗎？搜尋常見問題的已知解決方案。獲得您所需的支援，並聯繫社群中的其他人尋求幫助。"

#. type: Yaml Front Matter Hash Value: description
#: content/about-us/index.md
#, no-wrap
msgid "Free and open navigation with privacy -<br/>Built by the community"
msgstr "隱私保護下的免費開放導航 -<br/>由社群共同營造"

#. type: Yaml Front Matter Hash Value: extra about text
#: content/about-us/index.md
#, no-wrap
msgid "CoMaps is a community-focused privacy navigation app for travelers - drivers, hikers, and cyclists. It uses the crowd-sourced OpenStreetMap data with contributors from all over the globe. It offers navigation with privacy - no identifying people and no data collection. CoMaps features can operate without an active internet connection for offline navigation at urban or distant locations, where cellular service is not available. CoMaps is an open-source project, and prioritizes community development."
msgstr "CoMaps 是一個以社群為本的隱私導航應用，適用於旅行者⸺運轉手、背包客和單車族。本應用使用眾包的 OpenStreetMap 資料，參與者來自世界各地。本應用無法辨識使用者身份，也無法收集使用者資料⸺在整個導航過程中，您的隱私都會受到雙管齊下的保護。CoMaps 功能無需網路連線即可運作，以便在没有行動網路的城市或偏遠地區進行離線導航。CoMaps 是一個優先考慮社群發展的開源專案。"

#. type: Yaml Front Matter Hash Value: extra about title
#: content/about-us/index.md
#, no-wrap
msgid "Free and open navigation with privacy, built by the community"
msgstr "隱私保護下的免費開放導航，由社群共同營造"

#. type: Yaml Front Matter Hash Value: extra history items text
#: content/about-us/index.md
#, no-wrap
msgid "MapsWithMe navigation app created (later renamed to Maps.me)."
msgstr "MapsWithMe 導航應用誕生（後來更名為 Maps.me）。"

#. type: Yaml Front Matter Hash Value: extra history items text
#: content/about-us/index.md
#, no-wrap
msgid "Maps.me opened the source code under Apache 2.0 license."
msgstr "Maps.me 依據 Apache 授權條款 2.0 開放原始碼。"

#. type: Yaml Front Matter Hash Value: extra history items text
#: content/about-us/index.md
#, no-wrap
msgid "The Organic Maps project & company were founded, based on the Maps.Me source code."
msgstr "基於 Maps.Me 原始碼的 Organic Maps 專案和公司被成立。"

#. type: Yaml Front Matter Hash Value: extra history items text
#: content/about-us/index.md
#, no-wrap
msgid "Governance issues and community concerns not addressed by company shareholders stalled the development of Organic Maps for months."
msgstr "公司股東迄今未回應社群成員關於治理問題提出来的疑慮，導致 Organic Maps 的發展停滯數個月。"

#. type: Yaml Front Matter Hash Value: extra history items text
#: content/about-us/index.md
#, no-wrap
msgid "The **CoMaps** community & non-profit project was founded by former Organic Maps contributors, based on the Organic Maps source code."
msgstr "**CoMaps**社群與非營利專案以 Organic Maps 原始碼為基礎，由 Organic Maps 昔日的貢獻者所建立。"

#. type: Yaml Front Matter Hash Value: extra history title
#: content/about-us/index.md
#, no-wrap
msgid "History"
msgstr "歷史沿革"

#. type: Yaml Front Matter Hash Value: extra vm items text
#: content/about-us/index.md
#, no-wrap
msgid "Unlock the freedom to easily navigate offline, with privacy-focused maps for drivers, hikers, and cyclists, powered by the community."
msgstr "在社群的支持下提供注重隱私的地圖，讓運轉手、背包客和單車族解鎖輕鬆離線導航的自由。"

#. type: Yaml Front Matter Hash Value: extra vm items title
#: content/about-us/index.md
#, no-wrap
msgid "Mission"
msgstr "我們的使命"

#. type: Yaml Front Matter Hash Value: extra vm items text
#: content/about-us/index.md
#, no-wrap
msgid "Create a world where navigating with maps is free, and privacy by default is the top choice on the planet."
msgstr "創造一個可以免費使用地圖導航、設計由隱私出發是首選的世界。"

#. type: Yaml Front Matter Hash Value: extra vm items title
#: content/about-us/index.md
#, no-wrap
msgid "Vision"
msgstr "我們的願景"

#. type: Hash Value: menu_about_us
#: content/about-us/index.md translations.yaml
#, no-wrap
msgid "About Us"
msgstr "關於我們"

#. type: Yaml Front Matter Hash Value: description
#: content/download/index.md
#, no-wrap
msgid "Unlock the potential of navigation! Discover offline maps, privacy-centric features, and a community-driven app"
msgstr "發掘導航的潛能！探索以離線為模式、以隱私為中心、以社群為主導的地圖應用"

#. type: Yaml Front Matter Hash Value: title
#: content/download/index.md
#, no-wrap
msgid "Download CoMaps"
msgstr "下載 CoMaps"

#. type: Yaml Front Matter Hash Value: title
#: content/api/index.md
#, no-wrap
msgid "API Page"
msgstr "API 參考資料"

#. type: Plain text
#: content/api/index.md
msgid "The API is documented on [comaps.at/api](https://comaps.at/api)."
msgstr "API 參考資料在 [comaps.at/api](https://comaps.at/api)。"

#. type: Yaml Front Matter Hash Value: title
#: content/privacy/index.md
#, fuzzy, no-wrap
#| msgid "Privacy-Centric"
msgid "Privacy"
msgstr "以隱私為中心"

#. type: Plain text
#: content/privacy/index.md
msgid "At CoMaps, we respect your privacy. CoMaps does not have any form of identification of people, advertising, or personal data collection."
msgstr ""

#. type: Plain text
#: content/privacy/index.md
msgid "CoMaps does not track you."
msgstr ""

#. type: Plain text
#: content/privacy/index.md content/terms/index.md
msgid "If you have any questions or suggestions, please contact us at legal@comaps.app"
msgstr ""

#. type: Plain text
#: content/privacy/index.md
msgid "Policy effective: 2025-05-01"
msgstr ""

#. type: Yaml Front Matter Hash Value: title
#: content/terms/index.md
#, no-wrap
msgid "Terms"
msgstr ""

#. type: Plain text
#: content/terms/index.md
msgid "This app is licensed under the Apache License, Version 2.0 (the \"License\"); This application cannot be used except in compliance with the License."
msgstr ""

#. type: Plain text
#: content/terms/index.md
msgid "Read [the full license text](https://www.apache.org/licenses/LICENSE-2.0)."
msgstr ""

#. type: Plain text
#: content/terms/index.md
msgid "Unless required by applicable law or agreed to in writing, software distributed under the License is distributed on an \"AS IS\" BASIS, WITHOUT WARRANTIES OR CONDITIONS OF ANY KIND, either express or implied. See the License for the specific language governing permissions and limitations under the License."
msgstr ""

#. type: Plain text
#: content/terms/index.md
msgid "Many libraries and 3rd party tools included into [CoMaps repository](https://codeberg.org/comaps/comaps) were developed by multiple people and organizations, and licensed in different ways.  Please refer to their LICENSE, COPYING or NOTICE files for terms of use."
msgstr ""

#. type: Plain text
#: content/terms/index.md
msgid "See [data/copyright.html](https://codeberg.org/comaps/comaps/src/branch/main/data/copyright.html) file for a full list of copyright notices for the CoMaps application."
msgstr ""

#. type: Hash Value: all_title
#: translations.yaml
#, no-wrap
msgid "All"
msgstr "全部"

#. type: Hash Value: button-download
#: translations.yaml
#, no-wrap
msgid "Download"
msgstr "下載"

#. type: Hash Value: const_lang
#: translations.yaml
#, no-wrap
msgid "Language"
msgstr "語言"

#. type: Hash Value: faq_content
#: translations.yaml
#, no-wrap
msgid "CoMaps - F.A.Q."
msgstr "CoMaps—常見問題"

#. type: Hash Value: how_can_help
#: translations.yaml
#, no-wrap
msgid "How can we help?"
msgstr "我們可以提供什麼協助？"

#. type: Hash Value: inv_code_text
#: translations.yaml
#, no-wrap
msgid "Build the app used by people around the world"
msgstr "共建世界各地都在使用的應用"

#. type: Hash Value: inv_code_title
#: translations.yaml
#, no-wrap
msgid "Contribute Code"
msgstr "貢獻程式碼"

#. type: Hash Value: inv_info_text
#: translations.yaml
#, no-wrap
msgid "Add info around you, and make the maps better for everyone"
msgstr "新增周圍環境資訊，讓地圖更好地為所有人服務"

#. type: Hash Value: inv_info_title
#: translations.yaml
#, no-wrap
msgid "Add Place Info"
msgstr "新增位置資訊"

#. type: Hash Value: inv_title
#: translations.yaml
#, no-wrap
msgid "Get Involved"
msgstr "參與我們"

#. type: Hash Value: language
#: translations.yaml
#, no-wrap
msgid "English"
msgstr "正體中文"

#. type: Hash Value: menu_api
#: translations.yaml
#, no-wrap
msgid "API"
msgstr "API"

#. type: Hash Value: menu_help
#: translations.yaml
#, no-wrap
msgid "Help"
msgstr "幫助"

#. type: Hash Value: menu_home
#: translations.yaml
#, no-wrap
msgid "Home"
msgstr "首頁"

#. type: Hash Value: menu_news
#: translations.yaml
#, no-wrap
msgid "News"
msgstr "新聞"

#. type: Hash Value: menu_source_code
#: translations.yaml
#, no-wrap
msgid "Source Code"
msgstr "原始碼"

#. type: Hash Value: more_title
#: translations.yaml
#, no-wrap
msgid "More"
msgstr "了解更多"

#. type: Hash Value: releases_title
#: translations.yaml
#, no-wrap
msgid "Releases"
msgstr "版本發布"

#. type: Hash Value: search_placeholder
#: translations.yaml
#, no-wrap
msgid "Describe the issue"
msgstr "描述問題"

#. type: Hash Value: search_placeholder_simple
#: translations.yaml
#, no-wrap
msgid "Search"
msgstr "搜尋"

#. type: Hash Value: social_title
#: translations.yaml
#, no-wrap
msgid "Connect with Us"
msgstr "聯絡我們"

#, no-wrap
#~ msgid "Offline Maps"
#~ msgstr "離線地圖"

#, no-wrap
#~ msgid "No data collection"
#~ msgstr "不收集資料"

#, no-wrap
#~ msgid "Community-Driven"
#~ msgstr "以社群為主導"

#, no-wrap
#~ msgid "Already downloaded?"
#~ msgstr "已下載？"

#, no-wrap
#~ msgid "The app is designed with privacy in mind - does not identify people, does not track you, and does not collect any information."
#~ msgstr "保護使用者隱私是 CoMaps 的優先考慮⸺本應用無法辨識使用者身分、無法追蹤使用者活動，也無法收集個人資訊。"

#~ msgid "CoMaps is available on Google Play, F-Droid, and as an APK download now! We are still working on publishing on the iOS App Store as well, please stay tuned!"
#~ msgstr "CoMaps 現在可在 Google Play 和 F-Droid 下載，並提供 APK 安裝文件！我們仍在努力推進 iOS App Store 的上架工作，敬請期待！"
